華為的智能手機份額已被搶佔 一哥地位花落誰家？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-12-10

華為的智能手機份額已被搶佔 一哥地位花落誰家？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-12-10

垃圾幾時做過一哥

唔係㗎 今年全球市佔率
華為都排第二佔17%
第一係Samsung有廿幾%
Apple就好似11%
最多都係做二哥